大家睇下6.7暴動事件反映左d 咩

因為上網睇到d 人話6.7 暴動先係真正既暴動, 我上網睇左下d 資料然後發現以下內容:

"「六七暴動」事件落幕後，政府察覺到有需要調整過時的管治策略，例如修改勞工法例、成立民政處、發展本土化、以廣東話取代國語、還有在教育、醫療、廉政、房屋等各方面進行改革。"

暴動期間，最少造成包括 11 名警務人員殉職在內的 52 人死亡，包括 212 名警員在內的802人受傷，1,936 人被檢控；事件中總共涉及 1,167 個炸彈。

即係話, 要動用到咁多個炸彈, 咁多條人命, 咁多人被檢控, 先"有可能"令呢個政府反思現況去進行改變.

***永不割蔗***

推